英國會議員甘文康：政府現在必須制裁香港官員

要大量呀
仲有唔好比狗去英

agree

國制制裁就嚟變流浮山刀手